做HerbalX d人係咪平行時空？

由6月開始留意佢地
日日都仲係度post 開心shake
香港搞到咁仲笑住飲shake話自己開張好開心
唔係逼你要企出黎
但post少啲係咪會死
係佢地ig comment一秒被block
同中共維穩有咩分別

大家一齊叫醒佢地

推